我真係唔撚明2，明明84萬人就塞爆地鐵，而加要百萬人去停機場，明知有鬼搞事，明知機場高火力，做咩姐?

一車地鐵坐2800人，1分鐘一班要168,000人
目標塞5條線先840,000
仲係計緊大家咁乖唔拖喼，車門次次山到先要840,000人
如果個個拖喼加有人衝車門條數直接除2
先要420,000

做唔到咪先去機場囉，總至目標set係有420,000勇武+和理非既人係去做，
唔會話驚阻人翻工咩咩柒柒，你日日塞爆都得啦
老老實實，到時都唔洗理民意，淨坐唔搞事邊個可以郁你

推

借位，幫手推

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

理性討論
我覺得香港人返工意慾太強
搭唔到地鐵就會去搭巴士
再唔係就的士 塞地鐵作用有限
反而機場係出入香港同外地嘅唯一途徑
搞機場個威力會唔會大啲

機場最安全

機場政府命脈，睇佢次次冷處理就知

你太高估港豬
呢啲不合作運動唔會有咁多人同你出嚟

唔好再搞地鐵
香港人無得番工仲大獲過黑警開真槍

開始有人洗版話唔好搞機場
唔好搞禁區
同五年前金紫荊一樣
亦同今年200萬人鳩行一樣
即係方响正確
爭在啲豬會唔會同以往一樣

有巴打諗到一個毒計, 一人可以癱瘓MTR一輛列車
大家有看過嗎?

#1Kkkkkw

•11m

完全封鎖

一百萬人由香港唔同位置湧入機場
全香港都癱啦

機場安全過地鐵

不推文

塞地鐵只會更加分化2邊既人, 只會中左港共既計

機場係香港命脈
塞地鐵帶黎既係前線俾人屌 塞完又點
機場塞完都仲可以影響經濟

唔洗覆樓主

善用起底 blocked

不推文

塞地鐵試咗咁多鑊
毀譽參半
塞地鐵會變咗民鬥民
林奠最開心
防暴犬又唔駛理
你咪塞lor
塞到夜晚港鐵拉閘你都要走
何況頂盡塞到朝早11點AM 已經通返車

機場就唔同
24小時開放
係長期抗爭
可以儲民氣造勢
聲援機組人員、控制塔罷工
全面癱瘓機場

塞地鐵不理智，會蓋過咗今晚嘅事

使乜塞
你比呢張圖佢地睇，再提佢地為健康著想呢排唔好坐地鐵，正常就會少咗人搭